Adidas又出埋哂d無撚用既足球產品。

唔知點解笑咗

巴禾手套 10成新

係咁

其實係閃避球用品黎

睇下邊個用架姐
普巴用咪有用囉